星期一買咗(8217)聯旺，星期四已經蝕咗三千蚊

0.82入一手

今日收市0.50

星期三逃生門0.74又冇走

現價斬即蝕三千 唉屌 都唔知發乜神經會買中隻垃圾

發乜神經

唔好以為0.1是最低

溝 反一反彈發過豬頭丙

賭錢有咩好怨

重唔走？
唔係以為揸住8217
黃翠如呢件醜婦畀你屌呀？

聽講就快彈返上$20

識玩一定執尾貨

今日成堆垃圾小反彈都無佢份

你現在可以長揸翠如bb股，好多人恨都恨唔到

準備下星期一反彈

今日收0.4 呀

最後星期五斬咗0.450

屌那星輸咗成四千

脆魚害人不淺

走了

有我即刻買番一手

升25%

【翠如BB股】聯旺大股東賣18%股權 套現近1.5億

Po主助養了翠如bb